李怡老師：光復香港，時代革命 （英譯 revised version ）

澳洲教授白傑明 Geremie R. Barmé翻譯左李怡老師早兩日係蘋果個篇光復香港，時代革命專欄，向位手足幫手share 出去俾外國勢力睇